係公司停車場見到腳骨折嘅流浪貓

見佢而家躲咗係車底
除咗左後腳骨折變型
仲有好瘦，似營養不良

我無養開貓
無相關經驗點樣處理
有無啲義工grp 或者NGO 可以聯絡？

天下貓貓 愛協

但呢D情況

而家點？捉佢出黎放入箱先
Po上fb group

耳仔都出晒血
我估都係俾車撞完居多
應該捱唔到

擺上group應該籌到下醫藥費
搵醫生望下先都好

頭上入咗谷
啲谷未批我

我要返下晝duty 了
放工睇下點

推啊屌

call 漁農送佢一程把喇 醫返都手尾長
請盡情負皮我 果班隻隻都話要救嘅鍵戰

比個機會佢先啦
搵醫生做下視診
真係唔得先算

有同事call 咗1083
漁農處車嚟咗了

漁農處
冇了冇了

又係野生post
留定名睇樓主比人屌都得了

啱啱有同事講
原來隻貓係我做嘢嗰度嘅天台住開嘅浪浪

下晝好多同事不約而同買咗罐罐俾佢
加埋成6罐
但佢無機會食了

Call得漁護真係送佢一程，樓主啊